食飯時無禮貌既行為

大家工作咁忙 難得約出黎食飯 仲要係你面前碌手機 並唔係指覆重要message而係睇新聞或非緊急野 真係好唔尊重對方 我不如同自己食飯仲好

食飯個陣開住個口黎食

不停指責對方食嘅嘢，
例如：你食咁辣，食死你啊！
你食咁甜嘅，肥死你啊！
你食咁少嘅，營養不良啊！
你食苦瓜嘅？狗都唔食。
你食埋魚眼嘅？好污糟喔！
你食豬扒飯嘅？好油喔！
……

仲要不斷幫你食緊既飯加料

朋友聚餐 叫咗碟餸 自己又唔食

習習習習習習習習習

好撚享受嘅表情黎食野

知你好中意食野, 但你咁樣真係令我唔多開胃

呢個應該係樣問題

屌你老母冚家剷 果d爆粗既人
隔離台開片 阻住我食飯

睇到都唔撚開胃

用筷子周圍摷碟餸

話人地食野習習聲

仲要隻筷子充滿佢既口水

洗衣機口+習習習